好hurt,完全瞓唔著

自界下先，我今年40，太太35。結婚15年，一直感情好好，性生活正常，現在都每月4，至5次。
頭先睇下佢whatsapp,發現佢同幾個男仔有嘢。應該有開房，我Factcheck過，睇佢goolge map嘅時間軸，係佢whatsapp時間地點吻合，逗留時間3小時，而且發覺係唔止一個，真係唔相信

帽事嘅